其實陳同佳係咪仲係安全屋

住咁撚耐人都癲

出公數叫雞 佢住成世都得呀

整埋容彈出彈入

前排有人講好似已經唔係京士柏

殺人犯住安全屋
賣港賊住禮賓府

佳仔可能已經唔存在

我唔覺得政府仲會用錢係佢身上
會唔會其實已經送左中

免費住宿伙食 兼有私人保鏢

長住建興大廈某單位

佳仔叫雞係咪搵到會？

點呀 係咪又要借陳同佳做個show而家吹定風先

複製佳仔2.0 3.0⋯⋯

不嬲都唔係

京士柏應該俾佢落一落腳姐
嗰日晏啲應該走咗
咁容易畀你搵到，仲係安全屋咩

劏房？

京士柏間house係牧師屋企黎

係，而家佢玩緊 ps5 嘅 demon soul

有問題？

何文田半山豪宅嚟架